bonjour
je m'appelle enzo MAFFEI je mets 1H15 de transport en commun 
je prends 2 bus + 1 train pour venir jusqu'au lycée de l'hautil
je viends d'un bac sti2d du lycée louis jouvet à taverny
et donc je suis content d'avoir etait pris dans un bts de programmation puisque c est toujours ce que j'ai voulu faire
test pour gitclone